# Youthweb API

[![Latest Version](https://img.shields.io/github/release/youthweb/youthweb-api.svg)](https://github.com/youthweb/youthweb-api/releases)
[![Software License GLPv3](http://img.shields.io/badge/License-GPLv3-brightgreen.svg)](LICENSE)
[![Build Status](https://travis-ci.org/youthweb/youthweb-api.svg?branch=develop)](https://travis-ci.org/youthweb/youthweb-api)
[![Gitter](https://badges.gitter.im/Join%20Chat.svg)](https://gitter.im/youthweb/youthweb-api?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge&utm_content=badge)

## Übersicht

Dies ist die offizielle API von [youthweb.net](https://youthweb.net).

## Dokumentation

Offizielle Dokumentation: http://developer.youthweb.net/

Gitlap-Repository: https://gitlab.com/youthweb/youthweb-api

Github-Mirror: https://github.com/youthweb/youthweb-api

## URI

Die API ist über https://api.youthweb.net erreichbar.

## Autorisierung

Hier kannst du lesen, wie du mit deiner App auf geschützte Resourcen der Youthweb-API zugreifen kannst: [OAuth2](http://developer.youthweb.net/api_general_oauth2.html)

## Versionierung

Die API wird immer weiter entwickelt und der aktuelle Stand wird hier festgehalten. Wie das genau funktioniert, findest du hier: [Versionierung](http://developer.youthweb.net/api_general_versions.html)

## Contribute

Du kannst mithelfen, die Youthweb-API zu gestalten. Hier findest du mehr Informationen dazu: [Contribute](http://developer.youthweb.net/api_guideline_contribute.html)

## Clients

Diese Clients vereinfachen den Zugriff auf die API. Wenn du einen eigenen Client entwickelt hast, dann gib uns Bescheid und wir ergänzen ihn hier.

### PHP

Es gibt einen [objektorientierten Client in PHP](https://github.com/youthweb/php-youthweb-api), der die API abbildet.

## Resources

Wirf einen Blick in die [Dokumentation](#dokumentation), um alle verfügbaren Resourcen anzuzeigen.

## Changelog

Der Changelog ist [hier](CHANGELOG.md) zu finden und folgt den Empfehlungen von [keepachangelog.com](http://keepachangelog.com/).
